話撚左左膠唔撚係同路人架啦 大撚把手足買唔到口罩 泛民左膠就專派比藍絲廢老 連警察宿舍都走去派 後生仔呢？

黃絲後生手足 泛民大愛左膠就叫你地食蕉啦
咪撚阻佢地拿光環

屌你老母閪 選舉班廢老會投你地泛民咩
你地顛撚完未 個個等睇藍絲有報應
原本可以指撚住佢地黎笑 你就將黃絲勢力買返黎口罩一車車送比藍絲
結果自己黃色陣營都無口罩用比藍絲指鳩住黎笑
做藍絲根本無後果 又有政府 又有大愛左膠食哂兩邊

經典回顧
黃竹杭區議員民主黨徐遠華於rb前打卡後主動清除

我哋泛民區議會攞資源就係派畀藍絲

Source：

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

左膠:

我地同警察傾好左, 殺晒同我政見唔同既後生仔, 我地就係大台

又開始黎料
呢班仆街永遠都係咁
投票係咁 督灰又係咁
唔講仲可為佢地係民建聯
黃絲選佢地出黎為藍絲服務
唔做好過做

屌撚埋誠哥未

因為民主黨知道黃絲一定會含臭撚
用黃絲既錢吸引更多藍絲既票

九月識投

泛民連登仔係時候大轉變
過去: 黑警死全家
現在: 禍不及妻兒
-o-o

Agree
But 樓主小心被五毛熱狗分化撚

監察少陣泛民都唔得

樓主快走
打手好快護主